大家最攰嘅時候有幾攰

酒精影響下
又攰又頭痛
然後聽住鄭中基嘅歌
係浴缸到瞓著咗

攰到好似狗咁

食食下飯無啦啦俾阿媽叫醒
先發覺原來食緊個時恰著左
口入面仲含住舊飯

攰到想嘔
親身體驗過呢句野原來係真

攰到咩咩喵叫

喵喵喵學我喵

攰到唔想上連登

男朋友幫我打J嘅時候瞓咗

Diu, probably the best description ever 😂😂

攰到坐緊馬桶嘅時候瞓著仆咗落地，仲要頭一秒唔知咩事，FEEL到痛痛下先慢慢起返身

熄晒燈 坐喺梳化發呆

打打下飛機訓咗
醒個陣隻手仲揸住條j
(好多時都係射個下訓著)

試過！試過通宵屌project同溫書
第二朝攰到作嘔

搞乜攰到咁

去交流團，睇花車巡遊，坐喺喇叭前面都瞓得著

細個成日都係咁

真係講野都無力，完全唔想出聲

Zzzzzzzz

唔講野 仲要西口西面
但我唔想架 但真係好攰...

試過攰到一訓訓左16個鐘先醒

去ocamp 3日2夜通頂，人地玩緊大懲罰我就坐左係hall個地下訓著左
跟住翻到屋企訓左19個鐘但都仲未訓夠

深夜返屋企係廳叮飯食
點知食食下瞓左
第朝屋企人叫醒返我

食食下飯恰到成個頭撞落碟餸度

加班加通宵 中間斷片訓左係枱到
第二朝老闆拍醒我 同我講我開完會就可以放工

係條街行行下恰左兩秒眼訓

搭地鐵企起到恰著
然後雙腳一軟即刻醒返
不斷重複4-5次

玩咗兩三日再去環球影城
人多排隊 入到去坐係到睇表演攰到訓著咗

冇試過攰就不知覺訓著，但我依家成日3點訓，又8，9點，重要唔識攰，我係咪就快死

一路行一路訓著

搭地鐵企係到訓著 向前中 差啲仆街

叫條撚樣傾project 條撚樣揭開部macbook揭到一半已經訓著左

一路行路對眼係開唔到
或者沖沖吓涼開住個水喉斷咗片

行完夜山 直踩補6個鐘習

寫寫下瞓左

同條女玩玩下69奶到訓著左

俾自己鼻鼾聲嘈醒

AYP萬宜去黃石完左翻屋企跑5K再去海記同朋友玩鬼屋
第二日瞓咗成日

坐過山車瞓着咗

有一次約咗fd唱早K， 但前幾日返工又返學加瞓得唔好，於是邊唱邊瞓

瞓覺俾鬼壓，個腦係清醒，但控制唔到身體
就好似平時瞓住左隻手唔到血，之後麻痹
但種感覺係全身disconnect左咁，指揮唔到

搭巴士企係到訓著左

通咗好多晚頂趕project
上巴士坐低 合埋眼就訓著咗
過咗一秒 一打開眼 已經到咗巴士總站 無曬人
感覺完全無訓過

訓緊覺俾人叫醒去食飯
食完走返去訓覺
過程中完全冇開眼冇講野
第二日醒返都唔記得自己有食飯
覺得好似walking dead咁

攰到冇左累既感覺 但係全身好似郁唔到咁 眼又完全冇神

試過攰到瞓左26個鐘

攰到失眠

剪頭髮嗰陣不斷爭d恰著 好彩個頭冇剪柒到

攰到左邊臉痺左 但都要繼續死埋個final去

我苦笑咗兩下然後啲眼淚係咁流
有無人知咩事...

試過翻通宵倉 嗰日得平時嘅一半人翻工
搬野搬到頭暈又想嘔 之後去廁所見到有人
已經嘔到成洗手盤都係

攰到嘔
放工返到屋企即刻喺梳化瞓
點知一放鬆就嘔 跑去攬住廁所嘔

睇直播足球 睇埋西甲尾場 以前西甲好遲播

睇完由梳化爬上床 即瞓著 趴瞓到瞓醒

返十點一直做到六點先食到發漲哂既通粉早餐
然後好心痛一路流淚一路食

坐快艇嘅船頭不停拋都可以瞓得着

食食下雞煲 等緊啲野滾既時候訓著左

瞓咗廿幾個鐘

行行下樓梯瞓著咗差啲踩空 兩秒嚇到即醒
嗰陣唔覺有咩問題 依家諗返好危險
搭緊電梯都試過

攰到催眠到自己唔識攰
通宵chur完功課第二日仲要搬屋砌傢私
好似第二日先識停

以前睇覺得係搞笑
依家睇返係心酸

好危險呀 等陣面癱點算

細個屙屎喺廁所瞓著咗

累到等完過外賣就上床訓
點知訓低就頭痛 訓唔到

呢啲工真係畀狗返

幫手搞婚宴，結果訓左喺人地婚宴接待果度

攰到瞓唔到 隻眼紅晒 勁辛苦

呢啲都係體力上嘅攰啫
真正嘅攰 係嘆完一口氣 繼續生活 繼續面對人生

搭巴士 企係度訓著

心口痛

幾日冇瞓暈低左

做愛果陣軟咗

全日唔同時間分別比六 七個人走黎問我係咪唔舒服 個樣成個喪屍咁
基本上企係到半合隻眼都已經叫訓著左

我都好驚 但之後又冇事

瞓左廿幾個鐘 呀媽翻到黎以為我死左係咁chok我

捱左一星期晚晚通頂咁滯
一放工返到屋企瞓左26個鐘

起身唔知過左一日
過左一陣先發現唔撚對路 少左一日

幫朋友含嗰陣瞓著,口入面重有碌鳩

利申:非gay

做完第2Q嗰陣

我朋友嚟
佢醒返第一句「點解我吊緊鹽水？」

攰到坐東涌綫番中環，係南昌左右訓著，訓醒果發現係荔景

攰到想一睡不醒

我試過藍田去旺角
起番身重係九龍灣
不過係去緊調景嶺

有排係咁開通宵 真係行行下樓梯都恰著左幾秒
成個人向前跌先醒一醒

一晚射咗7次,射到乾塘.

上堂行出去答問題嗰時跌親
直接喺地板瞓著左
我諗個老師應該嚇到標尿

屙屎都冇力 同人講以為我9up

中學既時候試過好攰去訓覺有OBD out of body experience ，講真 通常好攰先有成世人試過兩三次

朝早搭循環線巴士去地鐵站，一上車即刻訓著，醒返已經去返上車個站

連續返20幾日工(用腦工作)，當中有幾日都係朝8晚10，個心跳長時間都係靜態活動100下或以上
個啲攰到想嘔嘅感覺已經習慣左

收工搭41a 由香港仔出北角
搭左一個半鐘係海洋公園落車
等車出北角

斷片咁，俾同事拍醒先知自己瞓咗
黑色睇落綠綠哋

揸車訓著

我細個都係咁

紅磡上車往屯門，醒翻係元朗。係往紅磡嘅元朗。仲賁要係有較鬧鐘要落車都聽唔到

企係度訓著咗

睇睇下電視訓左

捱完final即刻hea到好夜先訓 然後第二朝順手試下戒埋咖啡 一出街係行行下都差啲訓著 最後頂唔順求其搵間茶記坐低叫返杯咖啡飲

攰到個人震

非個人經驗：聽過以前補習啊sir一位朋友嘅經歷，趕project趕到一日半冇瞓過覺。最後佢星期五朝早九點半瞓。到瞓醒嗰陣已經係朝早十點——
係星期日嘅朝早十點，佢miss咗成個星期六

好頭痛 一路忙但冇意識咁做嘢
成日唔食嘢唔痾尿
一收工係咁飲酒減壓

地鐵🚇企，訓咗。

男朋友摷摷下訓著左，隻手仲係個西入面

做完野返到屋企坐係到換翻對鞋個時訓著左，第二朝著翻同一對鞋同襪開工，當咩事都冇發生過

試過喺巴士咁 勁多人喺下層我仲要不停恰著 踩隔離隻腳幾次

經常性睇睇下av就瞓著左

Ocamp 前一個月每晚都通頂練舞，日頭返屋企瞓幾個鐘又要返學 gather班仔女同搞組物維持到正camp 。

正camp第一晚玩完detective game等沖涼 擘大個口係廁所瞓著咗 重要被人影咗相

之後真係明明哋點解啲搞手會喊同咗多嘢講

去剪頭髮 洗頭果時洗洗下訓著左

以前住hall
開完通頂會之後翻去訓
點知攰到行樓梯上床個下暈左（我訓上格）
然後成個人係樓梯碌咗落床落地撞到個頭暈左
到天黑醒翻先知自己訓左成日地板

訓*

好撚勁喎啲英文
Go home eat bananas la🍌

係賽車場練車玩搬身飛跪練到手軟腳軟，但意志力仲好堅強咁打算做多次Best Lap，當時個人攰到係頭盔入面好似超人進化咁大嗌

結果兩隻灣後連人帶車炒到豬西咁

返工返到成日訓教係咁腳抽筋 又比鬼壓咁

入班個陣連續六日
每日剩係訓一個鐘
個人隨時會失去意識
企企下都可以突然訓著左
一跌低又醒番
上堂唔可以訓
但控制唔到
狂用手指界整痛自己隻手
成隻手損曬

打完丁揸住碌鳩訓著左 電話播住片無熄放左喺身邊
有人幫我come被

一有得唔攰即刻訓著，一俾人叫醒就頭痛，對眼痛到張開都有困難，聽人講野有聲但唔明佢講乜

朝早去完旅行返到屋企 執完野十點瞓到十二點 食左個飯一點瞓到十一點 之後起身睇完波 一點再瞓到第二日一點總共瞓左二十四個鐘

真?
可能有少少抑鬱，搵人傾下

同兩個fd喺餐廳食食下飯傾傾下計
我挨住張凳瞓著咗

個心跳得好快 成個人靈魂出竅咁 啲反應慢幾秒

隔離個人點

依幾年大家都攰啦

個仔出世頭一個月，每日計埋訓得2-3個鐘

你講乜春呀

食左supplement 好精神。但係前一晚無訓。係一種好精神同時好攰並存嘅感覺

屙緊屎瞓著咗

行行下路突然黑咗一秒
差啲撞落燈柱到

試過恰到跪咗喺到
啲人拍醒我問我有冇事
以為我暈咗

on9 返完 rugby seven 去食碗雲貴香 眼訓得濟中左個頭落碗麵度

同條女做緊前戲果陣訓左落條女個波度...條女嬲到仆街

訓教無啦啦俾老母叫醒
佢話我訓咗一日一夜

可能隻眼有事

其實狗無你哋想像中咁攰

搭西鐵綫 南昌上車去紅磡
一醒已經喺屯門準備閂門

攰到喺球場打左個關豆

飲左成晚酒，無知覺坐係度嘔
嘔完又繼續飲

攰到訓唔著

訓左三十個鐘

敷緊Mask

應該想鬧我但見我咁慘就縮一縮腳 點知我又踩多佢兩嘢

之前趕project三日冇訓過教..

去到Starbucks 打算買杯嘢提神，條友見到我個樣仲話使唔使加shots俾我唔收我shots錢..

之後做曬project打算訓教休息下嘅時候，頭痛到仆街仲以為自己會就咁死咗..

瞓足全日

沖沖下涼訓著左，攤左係淋浴果個位到，之後屋企人敲門問我做咩沖咁耐先知過左7 8個字

咩班？

係地鐵企係度訓著左

考試中下中下係到釣魚 我都唔想

攰到企係到都訓得著
搭地鐵返屋企無位坐
挨係牆企 成日唔覺意恰著左
一恰著隻腳就放鬆想跌 就成日震返起身
來回左幾次都係咁
果一刻覺得自己似隻馬咁 企係到都訓到

final project
最後成個禮拜通頂

present 完
瞓撚咗 18粒鍾

之前中學IES 趕到朝早6點
訓到夜晚7點

入左U去完ocamp , 唔知邊個撚樣咁戇鳩有個活動係行山 出camp 訓左15個鐘

所以一直唔明點解啲人可以訓足24唔起身

果時做performance加搞手 成個星期都訓得好少
到左當日由朝做到晚加埋perform 再去埋慶功
之後星期日朝早9點訓到星期二朝早8點

十幾年前試過新年前個幾日搏殺做野直踩冇乜瞓過
累到抽筋暈咗

柯屎柯到瞓著左

攰到訓左唔記得熄燈

出黎做 project 做到四點鐘。

第二日啲groupmate 話我見無車就自己行咗返屋企訓（九個字路程)。

我斷曬片完全唔記得

完來體內自帶自動導航模式

Stfu retarded dog

打咗兩晚通宵機
最後個場lol以為對面塔係我屋企個邊座塔
衝咗入去

睇睇下嘢訓咗係梳化到跟住一個轉身bomb一聲成個趴咗係地下到
仲要係過咗兩三秒先意識到自己跌咗跟住先慢慢爬返起身然後再訓過

係沙漠玩四驅車 凳到仆街fing黎fing去都訓得著

我都差唔多有對老夫婦坐緊，見到隔離關愛座有人起身落車，即刻霸位然後叫我快d過嚟坐問我係咪唔舒服

我都試過趴喺大髀瞓
青衣 東涌 香港 東涌 香港 最後喺九龍落車

以前中學去camp 幾晚都通宵唔訓 最後一日
攰到無哂知覺 飲水都feel唔到有野入口
聽野係集中唔到 個腦好似停左咁
最後返到屋企個時係晏晝走去訓 訓醒仲諗緊點解仲有晏晝 諗左一陣先知原來已經訓左一日

好有愛

試過太眼瞓 全程恰下醒下咁行返屋企
連行行下馬路都恰著咗
咁啱撞到個鄰居 好彩佢喺後面嗌一嗌我
如果唔係 我諗我應該俾車撞死都似

返夜班OT廿幾個鐘無瞓 放工一上巴士就瞓著咗

攰到暈低左不省人事，醒返係白車上面吸緊氧氣

攰到無胃口直接訓著

睇緊演唱會嘅時候瞓着咗

企係火車挨住訓著左，架車搖左幾次搖翻醒少少有輕微意識，但攰到身體不聽使喚 繼續訓

完全係失去意識咁 直到有下急停，我成個人好似斷線風箏咁向前直仆，仆落去個0.1秒先因為離心力嚇醒
即刻神經反射伸前一隻腳落地減一減度力，個人就好似跑步失平衡咁向前仆低

同個fd收工一齊打機，玩lol打咗2分條友嗰角色企咗係塔底我叫咗佢幾分鐘佢先應我，原來佢訓著咗

細個試過打lol果陣，會戰打打下訓著左

收工搭車訓覺 訓到尾站先知醒

攰到去廁所嘔左幾次
仲要冇食過野嘔啲苦水出黎但係個胃keep住想嘔

收嗲啦，仆街

唔知點解我諗起個日本人係新幹線攞住個麵包喊嗰張相

畀人用手指插c眼都冇反應

你死喇喺連登講ocamp

隔離屋鑽牆都訓得著

心攰最攰

行行下路自動熄機瞓著咗

攰到睇演唱會訓著左

攰到連個人呼吸都感覺要用d力 唔知有冇人明

上莊嗰陣眯埋眼三秒即瞓著

瞓醒以為天光，原來已經天黑

真唔真啊

搭地鐵2.3個站都訓到流哂口水

最攰係起身唔知自己係邊
會勁疑惑自己點解係到

一係就一訓醒就仆出去咁番工
結果原來係星期日

沖涼比水兜頭淋緊都恰眼訓

我成日都係咁 有時係起身嗰陣 有時係就嚟瞓着嗰陣

企喺度沖涼差啲訓着

瞓上床一秒瞓咗

瞓咗24個鐘

diuneilomo

入嚟就係睇呢張圖

番工冇食飯
灘左係更衣室/茶水間梳化
好彩夜更開工時間等於我完飯時間 如果唔係真係收工先有人知

返工好忙好多野做
放工出門口行兩級樓梯
太攰隻腳冇力 提唔起隻腳跌低趴左落地

攰到暈左 個下既感覺就好似瞓緊覺
俾老母拍醒我

小學去泰國旅行睇唔係3級既人妖SHOW
睇到訓著左

中學企係架車訓

u are not alone
嗰時人生第一份parttime返機場
早6起身晚8半先返到屋企
頭嗰個禮拜真係揸住筷子爬一啖飯就瞓着咗

連續48小時做fyp
返學校交完果下
一上巴士訓到總站

上車一訓訓到總站

通宵一晚直落廿個鐘係雨中翻工，整傷自己等睇醫生無得瞓，一開始個腦有啲high high 哋，好似飲醉左酒咁，後來講嘢語無倫次

被剝削勞工

通完頂返學
放學先記得報左更返工
仲有半個鐘空檔
喺地鐵月台坐低訓左陣先返工

打完飛機冇清整乾淨即刻訓

有次 Year One 通完頂上 lecture, 諗住認真聽書。
拎咗兩罐咖啡入去坐最前個排。啪曬啲咖啡之後十分鐘內瞓著咗
仲要成個人鐘前仆咗落地下，個 prof 嚇到呆咗。

又有次上堂坐門口位，瞓到落堂全班連 Prof 喺我面前走曬我都唔知。醒翻既時候已經第二堂上到一半，人地Master 班黎

好柒，勿相認

通咗幾日頂，由油麻地地鐵搭去彩虹，點知恰一恰搭咗去調景嶺，搭返去個時又恰著咗，又搭返去油麻地，來回咗一次觀塘線先去到彩虹

攰到第二日返工完全唔記得琴日返工做過乜
繼左片

有次攰到係返到屋企之後極速訓著
一訓訓左24小時

十幾個miss call, 幾百個msg

返早唔夠瞓
起身行去廁所刷牙洗面都係半昏迷狀態
等巴士企喺度瞓著
上到巴士直接瞓到過左站先醒

我都係

食緊飯都訓到
係啖飯剛放入口已經訓著

渣車番屋企個時完全無意識 直到泊完車要落車個時先有意識諗番我係點樣番屋企

通頂趕final
無瞓過直接趕返學present
到五點幾放學都無食過野
肚餓但無胃口
好攰 搭巴士返屋企
係巴士瞓瞓下
突然有啲唔對路
就係巴士到嘔左岀嚟

攰到訓梗教都發夢個人好攰擘唔大對眼好眼訓好眼訓咁

喺巴士瞓著咗，扎醒一刻唔知而家係何年何月何日，唔知自己做緊咩。唔知點解喺巴士，以為自己喺屋企瞓緊。好攰以為自己搭車放緊工原來係返緊工。

睇睇下av訓著咗

攰到唔知自己做緊咩
成日插條鎖匙係門口冇拎

要減磅轉餐單食少左

每星期有個Hard Sparring MMA Section，前幾日打完，好不容易捱到返屋企沖完涼後，係梳化上面感覺到

精神還好，身體完全郁唔到

連1mm都唔想郁，就Hold住個姿勢，完全無變訓到第二日

攰到打喊露，之後上床十秒內瞓著

野都唔想扑

去旅行朝朝六點起身揸車趕咗成個禮拜，捱到去賭場派派下牌都訓著

行完3日2夜50公里山 兩晚都冇乜點訓過
係西貢搭巴士出市區果陣攰到坐喺輪椅位個地下攬住個campbag訓著咗

試過

搭凌晨機去日本喺街頭企喺度瞓著咗

眼訓到嘔咗

玩玩下連登O係電腦面前訓著O左

番大鐘半爬行山 二千幾米高 來回行左應該超過廿四個鐘 食得三隻蛋 落行有好心人車我番城
番到城食野又食唔到 嘔番出黎 一訓訓左兩日 第三日醒左落唔到床

大陸

打麻雀打打下訓著左
比人叫醒摸牌 之後自摸三番
真人真事

攰到連平時最鐘意睇既劇睇睇下恰著左
醒返個陣部機仲開著，冇人幫我熄

紅館睇緊演唱會，個個都好high,我就瞓到完場

日日都好精神
從來未試過攰ssssssssssssssssssssdddfffffggggggghhhnnnnnnmmjmmmmmjjjjjjjkkkkkllll;;;;;;;;;;''''''''''''''

去完體能camp翻屋企 親戚6點上黎屋企一齊食飯聚會 見個鐘下晝5點諗住恰一陣 醒翻望個鐘6點半以為訓左冇耐就問點解親戚仲未到
結果原來親戚黎左仲走埋 我直接訓左一日。。。

搞完兩個ocamp 訓左17個鐘

我頭先坐係地下訓左

琴晚攰到坐係到飲左啖水
之後訓著左自己唔知
Feel到大脾濕哂即刻醒左先知啖水未吞就恰著左

攰到打飛機都無力

同條女扑完野之後攰 會抱住佢黎訓

係火車上面瞓咗6個鐘 唔知來回咗幾多次

喺巴士揸住上面啲扶手企住都訓到
最搞笑係架架係咁搖隻手都冇鬆 跟住架車左搖右搖

攰到瞓唔着
因為係咁打喊露

咁都攰
渣

同人傾計講到一半訓着咗

日日企12個鐘 除咗食飯去廁所都無得坐
利申做飛機餐 日日食好野

行路睡著左

成個人神遊咗咁 完全唔知自己做過乜
回過神來已經係屋企 但冇返屋企嗰段路既印象

一直靠咖啡吊命 每日瞓得兩三個鐘
去到第五/六日 可以瞓但係瞓唔到 心跳得好快 同成個人係咁震
以為自己會死 點知再有意識就係第二日下晝 瞓咗成15個鐘

啱啱先走到出嚟，真係好誇張，好似係荷李活廣場嗰邊出事，有個pc套制服有血跡

啊叔我以前日日企15嗰鐘咪又係咁

轉工啦絲打，咁辛苦為咩呢？

過過下馬路太攰暈低咗 比車撞到 依家坐緊輪椅

呢個係聽朋友講既

佢有次放工一上巴士就訓左，
訓訓下聽到有人大聲唱歌嘈醒左，
擘大眼發現周圍黑晒冇晒人，但架巴士仲行緊，
即刻勁驚落下層，
發現得返司機一個，而唱歌嗰個人就係個司機
原來訓到過晒龍都唔知，架車返緊廠
最後要搭的士返屋企

瞓左22個鐘，仲要係俾人叫醒(屋企人以為我暈左

通左兩日頂
到第三日做嘢果陣 都仲係一啲都唔覺得攰
結果做完嘢之後 一瞓落個枕頭度果陣
腦入面拍一聲 好似斷左線咁 就瞓著咗
再醒翻已經係十幾個鐘之後嘅事

打打下麻雀恰著咗

我都試過，下午6點幾金鐘站
好多人望住我

我都試過，仲要手上面揸住部手機，跌撚咗幾次落地

屌，有次番part time連番2更，朝早六點做到夜晚11點，9點放飯果陣攰到成個人放空，食食下好似無左知覺，醒果陣原來過左15分鐘，差啲係kfc暈低，最後一個鐘對腳唔撚係自己咁腳軟差啲跪低，最後搭巴士番屋企訓到過埋站，半夜3點起身對住個屎塔起勢咁嘔，第二日仲病撚埋
屌，而家啲後生真係嘔捱得

有排好多日做
日日行程都好chur所以好攰
試過教playgroup班既時候準備比野小朋友
我拎左喺手 小朋友行緊過黎攞
就喺嗰一分鐘內睡著左
小朋友: 老師? 老師? 咁樣叫醒返我

真人真事
我大陸阿婆走嗰陣

我每日訓得3，4個鐘
大陸好興吹啲打 又打鑼打鼓 荒死人唔知有人死咗
嘈到成條村 由村頭到村尾都聽到

我嗰陣攰到係佢吹啲打吹到一半無意識咁樣訓咗

係地鐵企係到訓著左,轉灣差D仆係地

攰到攤係張床郁唔到，但瞓唔到

搭巴士冇位坐合埋眼企係到 唔小心訓著左果下膝頭一軟 去到半蹲既位置醒返

為左吊住條命既攰真係好撚慘
唔計19ocamp睇波個d

企住䀫著成個人向後鐘

瞓左係張牀到眼前一黑然後就瞓著左，醒返果下頭幾分鐘完全諗吾起日子時間發生緊咩事同之前做左啲咩

60幾個鐘冇瞓，人哋講緊嘢以為發夢，開眼先知係現實，跟住開始聲畫唔同步

攰到頭痛

下？？？我係咪錯過左啲咩

攰到想死
係心靈上既攰 對自己人生感到好無力
一事無成 鐘意既人永遠都唔鐘意我
由出世開始就一直擔任一個失敗者既角色

連續三日OT 夜晚大排檔食飯
夾夾下餸瞓撚著咗

係club場飲飲下酒訓著咗

返緊工，測試緊發電機訓著咗
發電機仲要開緊

第一次做學校project 通咗40幾個鐘
搭地鐵有位坐就即刻瞓咗
瞓瞓吓sir咗落地下 仲要人地拍我先醒返
比啲frd笑到仆街

第二次返工 通左36個鐘working hours
星期五夜晚7點左右返屋企即瞓
瞓醒夜晚9點幾見有飯食
原來已經係星期六夜晚9點
老豆話就黎call白車送我入醫院

有日返工坐巴士落車
個人企左起身諗住等架車定d再行落去，
點知企係度訓左幾秒
差d趕唔切落車

通完頂比朋友捉咗去唱k

企係到唱唱下歌突然訓著咗

攰撚到仆街日日返12個鐘份工又要長時間浸經驗先上到位，計埋搭車來回，預早起身用撚左差唔多15個鐘

考中文口試小組討論訓著左

考oral係好似自修室咁一格格帶耳機
之後同另一邊partner考
我聽聽下佢講嘢 瞓著咗
條友自己單機咗成份paper

屙屙吓屎瞓著咗 仲要瞓咗唔知幾耐先醒 開一開眼又秒速瞓著

連續2日午餐、晚餐、宵夜打邊爐
再去飲酒又唔夠訓
舟車勞頓

之後即刻生蛇痛到仆街

陳庭佳陳庭佳

返學搭地鐵
上電梯果陣訓著左 差少少企唔穩向後仆

扑扑吓嘢瞓著咗，仲插緊

攰到rehearsal 傾係個台度訓著左

喺扶手電梯恰著過之後向前跌
攞住支筆一邊畫鬼畫符一邊流口水滴濕啲papers

招早屙屙吓尿訓著咗 好彩老母喺隔離刷緊牙 即刻扶住我

返完通宵瞓唔到，又要交功課。
仲要俾人話我唔緊張佢，要我氹佢、問候佢、關心佢。
我想講，其實我返工真係好攰。
雖然我知佢今日只係扭計...

食食下自助餐訓著左，班fd仲要無叫醒我
仲有一次係環球影城，因為太早起身，又有暖氣，睇表演個陣訓著左

無力掙開眼皮 企係度訓著左

個陣返學唔知開通頂定咩
由尾站坐，坐過兩個站開始訓

醒返...

仆街同一個站！
心諗唔撚係咁邪啊嘛，中撚咗地鐵無限輪迴？
身邊啲乘客又唔係多，我訓前又冇留意啲特徵
心諗仆街啦
咁我望下個地鐵路線圖

反方向去緊尾站

我：

SHIT 我由尾站坐番尾站 我好撚柒啊屌

Okay，為咗唔俾我自己又再訓，我到咗尾站，轉做企（個陣仲以為自己好撚醒）

結果...

仆你個街，醒番到轉車個站，嚇撚到鳩縮，即刻衝出去直飛返屋企

最終，返到屋企再訓咗10鳩幾個鐘，第二日仲差啲遲撚到

屌你狗鐵，以後搭狗鐵唔撚訓覺

攰到射唔出個種

見客坐佢對面，我都係陪同事見，我唔洗講野，跟住無啦啦訓著左要比人拍醒
見完搭鐵返緊屋企就昏迷左，本身要總站落車，但架車到總站再相反方向駛出幾個站先醒到